有無巴打玩開航拍機？

通常控制範圍有幾遠㗎？可以載運幾重嘅物件？

如果負載過重嘅危險物品，例如易燃物品、爆炸品等等，失控跌落嚟咪好危險？

如果有不法之徒用嚟做武器點算？應該危險過咩籘條呀、鐵通呀，呢啲咁原始嘅嘢過喎…

呢啲嘢係咪應該禁咗佢？如果俾暴徒濫用會好大鑊㗎！

Sorry 貼錯台…

我冇野講

Push

我都冇嘢講

不過如果用嚟對付人，應該作用不大，人識得走避嘅…

但係如果對付固定目標，例如建築物，或者有紀念性嘅地標，咩嘢祠堂呀，會堂呀，真係防不勝防…

最慘唔知幾時飛嚟，今日又唔定，聽日又唔定，過咗一個星期、一頭半個月，點防呀？唔通24小時戒備咩…

航拍機放蛋，快靚正

呢啲咁嘅攻擊模式，唔駛好多人，隨時有人單獨或者小組行動，駛乜話一大班人同人鬥多人吖…

仲未有人答嘅？

好危險

又真係幾危險㗎，依家香港普羅大眾同元朗鄉黑啲關係咁緊張，黑警駛唔駛喺元朗上空設立禁飛區呢唔知？

請問模仿，以免造成意外。

【折叠无人机4K高清专业航拍直升机学生儿童玩具遥控飞机四轴飞行器】，椱ァ製这段描述₳D7i4Y71fwDb₳后到👉◇綯℡寳👈

請勿於航拍機內放置危險品，會造成嚴重意外。